[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3038)

FAST

slow

Slow

Fast

回來了 今日我生日 兩場上盤 同我全部開！

有好多烏圭下盤

1了

烏龜rc屌

1CCCCCCCCCCCCCCC

烏龜 個主客和 咁快和 @2.8???
咩事

happy b day

1ccc

邊到有RC

rc

鳥拉龜 第一隊入球

個個買角大？

支持 巴打生日快樂

gun

buy jor s

6899 03-06-2019
23:29 入球單雙 星期一 2 烏拉圭U20 (主) 對 厄瓜多爾U20 (客)
雙 @ 1.80 $10000

$10,000.00
6902 03-06-2019
23:31 角球大細 星期一 2 烏拉圭U20 (主) 對 厄瓜多爾U20 (客)
細 [9.5 個] @ 1.93 $9600

$9,600.00

上盤夜OK?

點解哥倫比亞晉級 馬會唔派彩？ 3萬幾蚊都唔派 on9?

2019賭波資訊仲咁唔流通，烏龜回得咁快咩事都唔知

又登場

lm

1:0

主-0.5/-1喎

馬會（走數）

戒賭啦

GUN

因為派錢

中 易到

Goal

烏龜 1-0

有on9

屌 真係派錢波

烏克蘭1－0？

1.88 多謝

真10

睇佐兩分鐘就知鳥龜勁d啦

屌 見到你出 想買 即刻入左 唉

烏克蘭入未

點解要買厄瓜

兩場主盤

痴線 買完2秒望個mon入左

見到佢出嗰陣已經買咗下盤

收到

烏克蘭GOAL OK?

fg cashed +100k

嘩回到咁都有

烏克蘭快 差你

ok

[2.5/3]s派錢

烏龜正氣到

下盤凍過水

臨尾見到厄瓜落飛就狗衝真係要驗下腦

你咁猛架咩手足 你上一次贏錢係邊場

所以烏龜個RC係堅定流?

兩場上盤正氣到傻

真係仆街二場，上面讓一球反而下盤仲有機，呢場平半低水好似贏硬咁

紅左都入波有咩出奇

即2.5/3b 有得諗

烏克蘭goal

烏克蘭半和穩了

上po 好似有手足話厄瓜西到仆街

假

半大2x1，拿拿林nba

買左烏克蘭半主 x 烏龜半和

2CCCCCCCCCCCCCCC

yy受左咩刺激

鳥克籣好難wor

大把懵撚狗沖

gel得?

烏克蘭半大

Yy咩事

2ccc

唔知 跟下你叫。。

14分鐘2c 90分鐘？

烏圭角小anyone?

2c

不了

想買角大點睇

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

撐！

買左$20細

咪啦...

上車… 入上水啦

買左細啊

買左厄瓜既我覺得自己唔適合賭波

手持厄瓜下盤，晉級，客勝咩都死

烏克蘭禁屌唔入 下盤

下一隊入球投注指南(第2球)
烏拉圭U20(主隊)?

會追和反cup 賭波要有信念

呢排大船幾正氣

10.5 s

今日我生日 兩場上盤 同我開！！

Fg1.8幾on99走去買盤

頭十五分鐘就打定輸數 你的確唔岩賭

烏圭角小
冰冰冰

主其他!

今日定10min之後

烏克蘭第二隊黑根…
半和 gel

正條撚

前鋒 克勤 高登仔丫屌

手足 留意左你一排 你有冇中過

9.5s

冰封角球！

冰角

gchi

9.5b

支持

潛到75分鐘出嚟再睇先
匿返入被竇先而家

咁多人跟明亮角細？

3CCCCCCCCCCCCCCCCC

救得一個得一個 十角起跳

烏克蘭半大未

TG LINK?

唉 想4

屌 咁撚記仇 三賤呢

角細又jump

明亮我屌你老母

唔跟佢就贏 跟就針
睇嚟我$20燈親佢

Gun 有冇多個位？

9.5大 cashed

2:0啦 仲1:0

坐0望1
半大24

3:0喎

打牌未

烏克蘭會主其它 只要信！

Block得

烏克蘭u20 3:0 巴拿馬u20

( Show Blocked User - 小注搏一搏 )

打比群個場好似好多人仆左街

咪亂報啦

三隊仆街搞到我要重新推過

乜lun野巴拿馬 島仔黎架渣 烏克蘭無情地屌打吧

巴拿馬gel得 見到個龍好淡定就知唔會失波

Gchi

戒賭巴召喚

GOALLLL 100-0

獲獲買細先嚟爆角
已經連續4場輸角

琴日新西蘭 同毒販 55波 睇到眼都突撚埋 比狗賭u20

唔知買邊隊入

真1:0

烏克蘭1-0

戒賭巴仲有冇水

1:0！

屌…烏克蘭半和24

1-0

瘋狂入波show gogogogogooggo！

GOALLLLLLLLLLLLLLLL

全主隊

烏克蘭半主！！！！

真1比0

厄瓜多爾半場前追和 唔撚該

快

半2全2 重要半場都頂唔到 屌佢老母

一睇就知反手

兩場上盤 無情屌打吧 上啊！！

巴拿馬

正氣波

上盤日

咁撚正氣

大炒feel

停停角先

2X1 過關 半場主客和
2X1 星期一 1 烏克蘭U20 (主) 對 巴拿馬U20 (客)
主 @ 2.05
星期一 2 烏拉圭U20 (主) 對 厄瓜多爾U20 (客)
主 @ 2.65

保持20分鐘 唔該

半大2x1上

烏克蘭主其他上呀

Av

走啦你

冰角最緊要

咁早貼

Cls 班幻幻咁正氣

主fg 錢就係咁易搵

冰封

乜尻黎

冰封角

有得貼 開心下都好
好過冇得叫

烏龜比多粒派定心丸

FG 2X1 搞掂

邊度1:1

破冰轉身

Block 9你

拿拿林兩邊入多球

bye

即場NG 派左 想all in 落去2.5b。。。

正想講

假分撚block極都仲有

烏圭n 唔 ng 到

開始刷角唔該

高登仔我都中伏

想4 miss晒上盤日

高登仔一招收我皮

諗太多

乜水

10.5b 追數注 有冇得諗

其實明神已經無燈好耐 依派都幾正數下

集氣

隊長都唔識 好打極有限 報假三子 tiff 隊長 a米蘭

正氣日

Yy買咗兩場上盤？

上盤日買晒下盤

烏Ng 定角大好

( Show Blocked User - Marvel隊長 )

角牙

貼飛

十九屈冠軍騎豬呢?

過關串起左 比哥撚到唔敢單頭

厄瓜真廢

奧雷咁垃圾都輸

補唔補9.5b好

烏克蘭差d2:0

14日行政

高登伏我5雞幾6幾 記撚住佢

班傻仔見LA爆冷就覺得後面都開下盤

12M

11

仆街

馬會封咩？

邊隊

12m 我屌

咩料

厄仔

唉 我睇啱咗但唔信自己無買

呃瓜 12m

1-1?

封左

我都係傻仔

屌你巴拿馬廢撚到咁

希望miss

屌 咁岩想上ng

一想買烏Ng 就厄12m.....

On9

烏龜半大竟然開到

屌未入2.5b...

好彩未買Ng

1：1 烏 呃

屌你個烏龜

2.5/3點頂

gel頭撚又贏一場

巴拿馬即刻和啊

係咪有位手足岩岩貼飛

gel到有12碼

下盤又復活😂

1:2

但9成9反手黎

話時話 點解今朝英倫開到
有無事後分析下

瓜瓜頂實

好彩買烏克蘭冇要烏龜

烏龜 下一球

西瓜多

真係客NG

烏克蘭個場入多球

踢緊嗰陣 貼親飛都會輸 好邪

屌 想入厄瓜ng就12m

貼晒飛都反手？

快入烏龜ng 快！

烏圭上盤24

屌坐緊大船又要潛番水

仆街烏圭角小大鑊了

12

1-2

Cup埋

嘩屌

1 2呃瓜

咩話???

下 1:2

cls

嘩

what？？？

Jump先

咩事呀 竟然開半客....

炸

47秒入兩粒 呃瓜禁咗掣 屌

屌 連燈大船順利開出

屌你老母我未撚all in

it貓個細波仲頂唔頂到

半主呀拿

世青盃輸身家就係咁解

有人貼飛問點輸

貼飛威能

1:2?

1:1

貼飛
11
點輸
12

炸咗

成班仲話正氣上盤日

唔計

秒輸屌

屌咁樣爆細波？

嚇死人咩

無效

炸完對家 大家識買啦

炸完！ 主ng 衝啊

你一貼飛，連登就fw去馬會嫁喇

烏龜半場入佢老母

好撚彩 嚇死寶寶 追主ng先

美職呢幾輪都係啦
有一輪阿特蘭大 la 對家紅牌 都贏唔到波
朗尼 個隊連崩幾場盤

岩邊條友貼張半主2X1出黎???

Fake完唔該對家入

半場主 咁就無左

世青有var?

炸完對家

希望啦

炸完 __ __ __

烏龜假撚到

有

小組已經有

繼續入

貼飛真係唔講我少

仲fw
成班球員直接mon po 架

炸完對家定侓

Gg

追 下一球主先

fake完對家入

得巴拿馬個場9成上盤
真心廢

我瓜

烏拉圭俾人襟屌到

買得主ng未

食左煙未?

哥倫都唔明點解贏唔到
我今朝睇咗幾次都諗唔明

下球買咩

小組無賭

烏圭ng?

烏龜 下一球 快

角牙快

下盤極速杯

有冇半和半客嘅真飛

臨尾回到我卻步

買完下盤都想撕飛

buy?

主 ng

9.5有逃生門

厄瓜屌打但係即場仲好高水引人買客感覺係

我上先 想贏錢就唔可以驚！

想問有冇炸買?

呃瓜開來見我

1：2 唔該

真呀 完全係on9

一停停咁耐d角

跟20

🐢 ng @2.11

烏龜上

有膽識！

2.58同3.2，屌打都差幾個水位，都係主穩陣d

厄瓜多爾

還未夠

買個細波練下心先

臨尾兩三分鐘轉番低賠半一盤就知開撚硬

半2全2未

盤路 飛數 所有野係開主
真心想知點解

巴拿馬都驚 美洲最撚廢之一

烏克蘭入多球啦屌你老母

過左12點了 驚唔驚

支持大王,本蛇對你有愛

求角雨

烏龜

刷角啦

心靈
直覺

呃瓜 ng

gun 入佢老尾

美職好少跟盤開

烏龜中伏了

踢波下下講實力啲莊爆左9年

屌烏龜比角呀

屌 offside

唔係想問哥倫果場

8.5入角大

美斯比利記炒4:0 解釋完一切

2-0

大船漏水

國際友誼 23:00 48 烏克蘭U21 2-0 塞浦路斯U21
世青盃 23:30 36 烏克蘭U20(中) 1-0 巴拿馬U20

屌你兩場痴埋一齊 差D報左

好少跟盤開
掉返轉諗
咪姐係成日跟盤路開

飛都唔咁買 算吧

咪報u21

我放晒落下盤了

屌 睇錯u21

烏龜已死

突破盲腸

？？

真廢wor live.. 呢場真心廢

美職今年多假波 呃啲錢比trump打貿易戰

烏克蘭派錢波

烏龜請入波

報U21想點

烏克蘭會唔會禁屌完場都係1-0完場?

分唔到真心定假

個撚個都係到報u21

陣間個場 2隊非洲波 屌你 直接訓教

有冇人統計下報分嘅巴打 有幾多個係睇錯u21

8.5b 點睇

我啱啱想買烏克蘭 但見到u21又踢緊
心諗咁仲邊有人踢波
就放棄無買

烏龜神奇更衣室ok????

真心 sorly sorly

真20

我無睇

巴拿馬不磡一擊

2:0

半大 cashed
全大-1

真係兩場半大 串埋成十倍

烏克蘭上盤全格

想要 9.5s唔想練心

烏克蘭半大gel

烏克蘭

拿2:0 呢場真心廢 琴日新西蘭live 踢撚到曉飛屌佢老母

日日你話訓
都會見你通頂

半大狗威返次

半大黨手足出嚟喇

算啦，反正都真20

烏龜被禁屌

如果係哥倫布機員果場，馬會開平手定平半都係客，睇易勝

哥倫比亞U20果場就引緊客啦，外圍轉盤澳博仲同出面一樣平水

呃撚左我買佢盤

求兩場都保持住呢個局勢 唔撚該

想屌烏克蘭妹

新西蘭係咪好多澳職兵

巴拿馬閪到
同總統有交情都冇用喇

堅訓
非洲波賭埋我個份

哥倫比亞sor講得唔清楚

烏龜唔似贏到 jump了

三場u20半大派1個100

烏克蘭半主@2.05冇買

頭場半大 cashed
反手成功

Goalllll

烏拉圭爭氣d得唔得啊

開哂對家 點補好

山雞

LM

Lm

2場全細已死

望到大嶼山啦 同巴拿馬總統有交情都無用

我

巴拿馬廢到咁 gel定都得

引緊客 但又真係開客

快啲入多球

又反手

祝羊 唔洗抽我
我撐半大手足

一來
唔知係哥撚廢定點
屌佢成場 踢442 前面長期2打5 睇到燥

細波全練心中

烏龜半主啦

Cls烏克蘭半一派錢

自編自導自演

買巴拿馬嘅真係可以組隊驗腦

我仲根據fake 完對家定律買畫拉龜ng
應該玩完

冰封俠

唔刷角點入波

1球 半1都派錢
要了半主

Btw我今朝跟咗你彭美同國體
多謝

烏拉圭驗腦區第一次召集

唔會 下半場烏圭秒入

哥撚不嬲廢開，買細實無死

有冇人買咗烏龜9.5大

最後5分鐘 烏拉圭 半場追多球？

都未完

成班都傻豬黎既
同巴拿馬有交情個個咪又係要坐監

買多5k烏龜

又要輸半當贏

馬拿比啲鬥志追翻粒

厄瓜禁屌到
2球差D入
不過宜家烏龜有個危險FK

屌你老母呀

都未到最後召集

睇下見唔見到大嶼山

佢走左佬去台灣啦

半2全2架啦 訓啦

下..你唔係買咗咩..

冰角啪啪啪 冰角啪啪啪

10幾分鐘3c 半場都黎仲係3

hi

比我中小小驗腦。。

可唔可以叫貼飛嗰啲仆街賠錢

3:0

30 GOALLLLLLLLLLLL

3-0

半大全大

半3全11OK

30

主其他

Gelllll

屌比人話伏果場最無伏

上盤之夜

半主收錢

水泥gel

真係

角大已死

開頭d角係假象 睇live 吹停多到

miss咗個上樓機會
有無咁正氣烏克蘭

烏克蘭3-0
半大cashed

sor 1:1

有無人買角大？

我記得11點左右好多人都話唔好買走地個場架

我了

tmr france tgt boom

半主 x 半和到岸了

果然 反手gel自己即刻收錢
烏克蘭半主

我都miss咗
比哥倫比亞嚇驚咗

唉屌你老母點會買巴拿馬嫁

半大2x1開出
今晚夠了

撐 拉龜ng

勁

買巴拿馬果堆

有無11倍？ fatfat la

巴拿馬追2球

輕鬆分析

差烏龜

下一球烏龜會入

兩隊都空中足球

樓復岀 有心癮 得閒路過波post開始忍唔到手

下半場出黎厄瓜多爾先入一球
烏龜全力反撲但久攻不下輸多球反擊

買左讓和

烏克蘭半主gelllllllllllllll

要咗對家 冇即場呢場正氣到傻

3.25*3.55
追返少少呢排豬既

gel乜呀…
cashed啦

仲有半場追

屌佢老味烏克蘭大炒 更加諗唔明哥倫比亞咩事
愈諗愈嬲..釋懷唔到
沖個涼冷靜下先

睇呢個情況 烏龜下半場可能打得會保守 唉

下半場無入球 7c完

3:0仲要GEL

cashed!

依家咁多西波先復出 驚你後悔 過幾日歐國聯 追下荷蘭

承你貴言啦巴打

烏克蘭會唔會60完

烏克蘭正氣冇買反而買左烏圭

半大黨

支持開讓和

40:0

我覺得少少地波先好平時咁多波極度難揀

呢到噪音好多，影響曬心水，尋晚又係話紐西蘭業餘，對家有幾個打甲組

冇開即場都知咩事啦

紐西蘭勁過巴拿馬

半主咁都jump 。幾時先可以贏錢呀

咁嘅表現 下半俾人追到3粒烏克蘭真係成隊空難算啦

抬頭了，2x1 11倍幾，買左幾百起機

肥撚到

2粒夠

呢D時候要反手…

今年既南美u20 烏龜係屌打厄瓜 應該有機會贏到

買巴拿馬個班懶我獨醒
邊個唔知見到巴拿馬唔洗諗就知可以大大注買對家
樓下看更都知點買

烏拉圭 個12碼
半大唔識買 買半主2串1

踢甲組事實黎既 踢落走樣就另計

烏克蘭u20正氣

我都係

兩隊烏克蘭都係3:0

唉屌 2串1 all in 左烏克大x烏龜主win
輸左就冇飯開 烏龜比人攻到系咁 點補好

真仆街

正氣

想問半場3個點解仲開8.5

你老死屌 第一次見收錢

巴拿馬入一粒都難啦仲話追2球

等烏龜ng先補客ng啦

莊預冇9隻

平時兩倍半大都開唔到，今日兩場3.x既開晒

馬會好有信心8個?

今日4K—>1k—>3.5k—>4.5k 過癮

引你買b

學到嘢了

U20 俾狗賭

all in？

第一次見佢 gel頭好搞笑 鄧佢開心

0230 都係3.xx

呢度一堆

啲賠率 根本係賭仔亂咁買
同五大聯賽啲賠率 可參考性 差太遠

琴晚都係，哥倫比亞同朗斯 串埋有十倍

想補注呃瓜win

冇㗎啦，兩場，仲開？

想問咁多位，如果3串1，已中頭兩關，第3關會唔會補對家

我係個隻狗

屌 半大2x1 10k咪好 依家就訓得

睇注碼賠率

盤又係鳩開

真

同路唉，u20又㴝半大

賭得大咪補 驚咪補番本

冇即場嘅就都合理 烏克蘭結果一球都讓得起

買左烏龜？ 窄窄地

係

馬會精選會唔會半2全2
拎一半all落細度

好，唔補斷尾好唔抵，補又羊少左，有時就係咁渣都冇

聽日返工冇得賭

會有多一球

其實烏龜先係伏果場

屌你老母烏龜輸12m
手持雙烏2x1 烏龜[2.5/3]s

番夜都冇得用電話？

買左10.5b 感覺騎虎難下

會唔會爆撚晒

做狗

烏龜大船已沉

多一球都羸1半

點補好

即係咩狗可以指好多野

真係狗

7！5

看更?

呃瓜 晉級 搏佢1:1 /2:1 輸小注 除非佢 2:2 之後烏龜晉

反摩

即場有冇咩好買

懷念反摩。。

烏龜俾人禁屌?

岩岩入左角細

冇反摩 冇晒方向

我會補本

烏龜請入球

5.5有機嗎

角大24

應該就係

笑撚死。。

3:1

好想入7.5唔想再練心

準備3:2完

唔好比人入呀

3-2 完場啦好嗎

入左9.5大應該點部署

試吓巴拿馬唔好假希望
上力入多粒

3-4

2隊一月先對完
烏龜贏，呢場驚西咩

屌

睇多陣等位入角大

死了 兩隊唔似要入波

個角盤好鬼，郁得咁慢，同今朝完全唔同

烏龜仲唔入

角點玩好

上呀屌 入多粒呀

角大中伏區

烏克蘭頂住呀

高ling原來猁狗黎

烏龜 我想定驚訓教

驚你今晚無得訓

小星星同高ling傾計都唔返來了

想跟

D角咁硬

厄瓜多爾下一隊入球

6.5b跟

5.5跟

刷角未屌你個西

叫冰啦你 唉

8.5s 跟

冰角GOGOGOGO

客NG @2.94

🐢晉級全面進場

No goal熱過哂兩邊
和硬？

烏克蘭場波好完啦 比面我 大家都唔好再入

還我血汗錢

尋日迪安都係咁

等5.5

Don’t jump

睇左55分鐘
睇唔到厄瓜多爾有咩機會輸

巴拿鬥志入多粒

兩場都唔好再入啦 比下面

approved

一係烏龜56789
一係兩隊妹波

細角gellll

巴拿馬禁屌

19分鐘 條底線就無左了

雙烏可以點補

烏龜有D廢

睇左烏拉圭好多年踢波 諗唔到今場有咩原因贏唔到

利申 烏拉圭20年球迷

冰c冰40分鐘做乜鳩

ching U20黎

上半場食煙嚟？

轉左打法？冇c

收左我錢

烏拉圭入啦

秒

🐢2️⃣4️⃣

雪櫃俾人㩒屌

4.5入

厄瓜NG好似抵屌

高水6.5b

6.5想入 唔想練心了

烏龜搞咩廢到咁

俾角OK?

補唔補主勝取消關注

烏圭

no

呢場唔似會開到6.5大 小心

4c

3c

365封左咁多次角 終於有次真角

4444

屌 入角就有角

thx

烏拉圭

算啦

賽前9.5s 我都諗緊補唔補注大好 但睇翻呢2隊一係6角到 一係十幾角

入左9.5s
對左了

365呢種封法肯定無好結果

咁應該點部署

No goal 1.99

烏龜半單刀射斜

希望9.5s頂到 唔追了

一齊力頂

撞左山

開波前個個莊開10.5角 得狗會9.5
成功引哂手足買大

補返注 厄瓜多爾 下一球先

3角嗰陣應該就買角細 屌

6.5出現了

角球救得靚

烏龜差D

咁都唔入

1-1 完場味濃

和波互射啦

烏龜輸波 抽一派2000

買左巴拿馬？

唔係下 仲有？

廢青和波係咪直接12碼

Me

唉屌 重注先黎炒

Ok

又9up 琴日10幾萬 輸晒啦？

2.5/3b

加時

烏龜 2.5/3b 送錢？

面子波都入埋有閪暗湧咩

夠膽就開5.5

6.5b 入唔入好

禾

厄瓜入番兩粒先啦

留名

個大升得快過火箭

吠吠吠

巴拿馬總統快入

屌你老母
買下盤+角細啲時間過得特別慢

笑左

烏克蘭半大仲未派
無得推落去

5.5入?

厄瓜

冇即場你當賭左韓假

圭晉 1.75 > 1.68

？試下買半一一上盤 和波d時間過得勁快

FAKE

烏龜3c
呃瓜1c

烏龜俾人禁屌 根本唔會有c
9.5s gel定都得

lm 祝羊

明神又中

開得即場無好野

烏龜嗰場求其俾多球嚟啦

仲唔入 jump了

收聲好嗎

買咗咩

和波要12碼？

烏龜真係成日搞笑

輸半比狗賭

成場波加速咗2倍咁仲要一球都無

應該和

烏龜贏波落街扮狗吠10聲

365又封盤嚇尻人

罰球都封..

烏圭晉

等5.5s

真？

點解咁有信心?
仲有20分鐘可能中呢

5.5 in ng in

LM 多謝

竟然冇block到

又中！
中風個中

厄瓜第三球一世球迷

之後呢？

5.5!

烏拉圭要跳了

烏拉圭第三球 我十世tim呀
講咋嗎

我冇買 分析角細根本gel硬

烏龜都唔知踢緊乜

呃瓜角 已經去到5.5

掃左兩注大中位數嘅細
頂住

無了

半場唔入no goal就笨

支持最尾1分鐘絕殺

5c

依家黎刷就太遲啦

食角？

1001